Pierwsza wersja programu JTTT ver. 1.0

Obsługa:
Wpisujemy adres strony, z której chcemy pobrać obrazek.
Następnie wpisujemy interesujący nas tag (UWAGA na duże litery i polskie znaki!).
Wpisujemy adres e-mail i klikamy wykonaj. Obrazek ląduje na naszym mailu.
